係咪無腦港女先會飲康寶萊?

乜鳩營養蛋白素 佳能蛋白質粉
飲一堆空氣落肚 跟住一星期後輕左幾磅
之後無飲又暴肥番 無限loop
不服來辯

agree

講中左?

死肥婆

聰明嘅人先會去飲
然後再影相宣傳介紹俾其他人再收錢
港女好撚白痴好昜會俾人洗腦
反正錢好容易就係男人度搵得返

以前有個男朋友有飲，仲叫我一齊飲，
但我已經是極瘦

呢款野同空氣真係無分別

賣菠蘿

做康寶萊個d更加無腦

隔離post有人話減得快

一定快架 一杯野連一個包既營養都無
一日三四杯 你同節食無分別
你減得咁快 拎自己身體黎較飛
身邊太多呢D例子 勸到口臭都唔聽

康寶萊好似邪教 日日同班人洗腦

入左做啲人好似上左腦咁......有冇人知內萬

一定減到，但唔會係肥肉，減曬肌肉，復肥仲快

親戚有飲
仲問我有無fd減肥 介紹比佢地飲
之後仲話個間公司啲人邀請佢去韓國做交流
我地全家屌佢勁耐都唔醒

勁多排骨仔飲黎增肥

洗腦公司 飲康寶萊正肥西

懶人先會想不勞而獲
岩哂肥婆心態

飲過 真心同飲空氣一樣 完全唔會夠飽 我之前係當野飲咁飲 得閒想飲就飲 真係唔覺有咩用

依家冇再飲 都唔知罐野都唔知擺左係邊 講真200幾蚊一個月真係有啲貴 btw曲奇味最好飲